見到走飲管事件，我好怕第日無廁紙抆屎...

你地可唔可以唔好咁自私呀？造一卷廁紙嘅污染等如....

你地唔係咁大個人無廁紙就唔識抆屎呀？又唔係無替代品，你帶毛巾抹有幾麻煩？

你地可唔可以諗下斬晒啲樹我地下一代用咩？

根本廁紙呢樣野就係多餘，就咁用手抹完洗手唔得？反正你係唔係都洗手，咁先無製造浪費

呢一步只係其中一步，但如果呢一步都唔做，我睇唔到地球有咩希望

環保撚仲會講咩？

依家d 廁紙已經cheap 撚到一用就爛

我諗起尋秦記古天樂去廁所

佢地套板斧嚟嚟去去都係咁.

仆街啦環保撚一定拎嚟講

仲有尿片，m巾都好唔環保
環保撚快d出嚟講幾句啦

環保撚敢搞M巾先算啦

已經有洗乾淨循環再用嘅月經杯

世界上有一半人口不用廁紙的

打稻草人?

你地可唔可以唔好咁自私呀？______嘅污染等如....

你地唔係咁大個人______就唔識______呀？又唔係無替代品，你______有幾麻煩？

你地可唔可以諗下______我地下一代用咩？

根本______呢樣野就係多餘，就咁______？反正______，咁先無製造浪費

呢一步只係其中一步，但如果呢一步都唔做，我睇唔到地球有咩希望

插落屎眼?

其實唔抆屎都無問題，係有少少氣味咁解
呢個世界啲屎係早出現過廁紙，未發明廁紙之前啲人都係咁過

共享竹刮

已經有好多環保撚轉左用布M巾

thanks環保撚思維

其他動物都唔駛抆屎咪又一樣，支持世界不抆屎運動

環保石春

瓦片都得

其實覺得d筒要咪要唔要咪唔要
你要環保咪自己話唔使用筒

依家一刀切搞到非環保撚想要都冇

又唔見d環保撚唔用電子儀器減少電子垃圾 分分鐘換電話勁密

屌 琴日用完旺中隔離商場個廁所啲廁紙 損咗